有冇中細型既空氣清新機介紹？

想買部擺係房

菲利普右上角有洞個部.記得等開倉先買.

小米
用緊冇投訴

我用 Panasonic,擺房

幾時開倉

一定係SHARP

邊部

我都想買 daddy mammy間房好大陣煙味 鄰居食煙

大金

岩岩買左個大金

-有HEPA filter
-有電光二極能 (講出黎都嚇到人)
-Odor filter 吸左既野會比電光分解番，所以可以用到10年

係日本amazon買，$2500連運
如果用到10年乜都唔駛換，每年都係$250都幾抵
比較過SHARP，要有HEPA filter就大約$1500，仲要無particle sensor
咁，電光二極能好似勁D，所以加左一千蚊買大金，youtube有介紹Sharp Plasmacluster同大金電光2極能 2 種科技。淨係睇左Youtube介紹，無乜詳細睇過文。